法國今日馬體會又多左班加泰球會球迷

笑你老母咩笑
垃圾巴16強聽出局喇

4bar9
我朗主場反cup

次回合蘇亞雷斯大爆發-.-

效法佢既第一風扇蓋清
屎眼大爆發

下場太黑下體會睇路

蓋清吹奏邊個死邊個
古仔so9

仆街啦樓主

收嗲喇廢閘